(台灣戰線)留意到而家既香港人係台灣五毛剋星

留意到我地d國際戰線都係以求人幫拖為主，
其實我地都可以貢獻下成個反共國際戰線，
幫完台灣、西藏、新疆，我地其實都會得益。

FB成日有d藍營國民黨賣台共狗屌鳩蔡英文，
我留意到只要香港人一開聲屌佢地，
佢地一係del comment，
一係就收皮。

如果香港人搞個集會提醒台灣人小心賣台共狗，韓國魚應該唔撚洗選

幾好主意

幫你推下

推

push

Push

有無link 入去幫下手

ppp

最好笑我幫台灣人口
啲大陸五毛係唔識分
可能有堆五毛收上頭order只針對台灣人媒體，就以為台媒下面留言嘅只係台灣人

很多藍營/五毛（or 單純討厭民進黨的人）常常酸蔡英文「關心不介入」、「用香港騙選票」，我覺得來自香港人的留言或許會有幫助謝謝你們
臺灣還是有很多執迷不悟的親中派，看到都想嘔血

呢個ok
台灣戰線是咪Facebook 多？

最近佢地有文宣又借香港屌蔡英文，
話咩中共連香港區選都控制唔到，
點會滲透到台灣大選

香港人見到一定要出黎屌

ptt？

召喚大港巴打

謝謝提醒